HKU=垃圾 OU恒大樹仁先係三大！

好後悔入左HKU

same
睇到ou 巴打開post 話ou first hon > all
好後悔jupas 揀錯choice

好想讀ou

去考個19yy試都要成三舊水

OU 1st hon > HKU 3nd hon

唔係OU 3nd hon > all 1st hon 咩

你hea鳩我呀？